放iqos 2.4 plus 黑

食唔慣
冇盒
500$

全新都係$500